港豬始終都係港豬，永遠唔配有民主自由

by ig oneaguy

我無嘢想講

唔可以用「無野想講」

想=intension 即係你知而不報

我無野講就得 呢個係行使既緘默權

Ps 有錯請指正，律師朋友教我的

我無嘢講

我無野講
我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我無嘢講
我要見律師

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我無野講

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

我無嘢可以講到你知
因為人狗懸殊

問撚完未啊